2021年第一張好人卡

其實派得好人卡即係婉轉咁話：

我唔撚鐘意你呀死開啦肥閪

其實冇所謂日久生情

留喺佢身邊只係做兵

到有一日佢狗衝佢嘅女神

我就慘到仆街

求屌醒

你的樣子如何？

你自己都知有問題啦

樣子好好

咁又點

認清楚自己價值 唔好再浪費時間係佢身上 你係一個好男仔 總有女仔會鍾意 到時佢一定後悔咁對你
做兵好慘 過來人

減左肥先la肥閪

要醒。
唔好浪費時間同金錢係佢身上。

已經返工做運動打機搵朋友
好似日經咁又係呢啲
但疫情冇識人，好難走

醒緊

要叫自己忍住唔好搵佢

減ed

真係block 晒佢 你就會慢慢放低 14日見效

你意思係你樣又好又瘦都唔受你？

之後每日嘅時間都過得好慢

你只係習慣咗每日搵佢 你都可以習慣唔搵佢
得你自己幫到自己

自‘認靚嘅肥閪

點解你唔識諗下佢唔揀你係佢唔識貨

接受左

所以想搵方法離開